三月會去廣西北海巿個頭

可能會租車周圍行下
有咩地方值得一去

你響北海撞屎人，響我暴龍哥個朵，一d事都無。不過唔好撞d太出名ge人